Ik voelde op het moment dat ik, als ik durfde, ik had geschroefd in de kamer, en zoog hem in een dergelijk stijfheid als er is voldaan aan de onverzadigbare spuitkutje van mijn glorieuze tante.
Dit was een genot om voor een toekomstige dag, toen ik de dokter alle eer en genoegen om me dat te doen waarvan ik branden met drang om alles te doen.
Maar ik dwaal af.
Niet eerder waren beiden volledig voorbereid dan mijn tante, in een stern spraak, bestelde de huisarts te benaderen.
"Kom eens hier, mijnheer, ik moet zweep je, je hebt niet gedaan wat u moest doen als u zou onlangs, en je bent een heel ondeugend jongetje."
De dokter, in de lucht van een schooljongen smeekte om verschoonbaar ditmaal , maar zijn onstuitbare mistress was niet verplaatst worden, en inbeslagneming hem door de arm, trok hem over haar globale en massieve dijen en met één arm rond zijn taille, vastgelopen zijn pik in haar hand en begon doorsneedag op zijn achterkant in dergelijke real earnest en blijkbaar met alle kracht van haar krachtige arm, dat ik begon te denken dat de arts moet schreeuwen .
Maar hij nam het allemaal zonder morren, alleen wringt zijn vet en gladde billen over op een manier die nogal afgeleid voldoening dan lijden.
Momenteel mijn tante, die ongetwijfeld ook wisten door de greep van zijn prik dat kwesties waren aangekomen bij het punt haar eigen passies hadden de meeste at heart, opgeheven hem, en zei- "Nu moet ik je in inmaken, maar als je grote rode billen zijn te groot om te worden gemarineerd, zal ik je inmaken prick.
Dus kom hier, meneer, en ik doe dit snel om zich heen grijpende collega in mijn pickle tub, waar ik beloof, het zout pekel komt binnenkort zijn trots."
Ik veronderstel dat hij het soort kinderachtig maar wellustige praten die blij ze zowel voor oom, die toeliet, en die nu een veel fijnere wapen dan ik had hem nageven, verwaandheid te vrezen deze verdere bestraffing en smeekte en dringend verzocht binnen te laten uit-hij al genoeg gestraft, &c., &c. Tante, maar die hem door de indiaan naar het bed en stort zich op de rand, en liggend, heeft haar enorme dijbenen bijna op haar buik en liet mijn glunderen blik haar enorme zalm kleurige een snee veroorzaken, allemaal bedekt met spunk, voor de werking had haar besteden.
